[求教]新手想上飛鵝山

得半年揸車經驗

上去會唔會好危險

一個月經驗都係咁上

個frd啱啱有車牌第一日就上

即係唔難上??

唔難
不過記得個到係單程路
有次一個on9 逆線

新手唔明..點解會逆到線??

唔係飛鵝山道上 , 扎山道落咩??

On9可能喺山頂個亭掉頭走，正常係直去扎山道落

唔該哂

想問上到去多唔多位泊車???

夜晚去，求其泊埋路邊，好多人都係咁

考左牌冇耐就俾人昆左上飛鵝山+西貢，勁大霧，其實幾驚

飛鵝山其實條路好鬼闊。係冇街燈o者。不過而家D街燈已經駁到好入

路邊即係?

我係youtube 睇過上山片

見到有人泊係觀景台果到,但好似得好小位....

如果上到去冇位泊點算??咁咪要落返山??

個亭開始泊到一架，一路過去到開始落山先收窄嘅，冇就落山再兜上去

5：42果度，夜晚上去冇咁多車，未試過冇位泊

唔係，應該係上到個亭到無乜景睇 要再上 先有野睇 果到就會逆線
如果唔想逆線就觀塘上

唔該哂大家....

等我聽日去試試先

未試過夜晚上，夜晚唔係好多車既咩

夜晚先係精粹囉
上一次去唔算多 搵到位泊下咁

個個星期都上 未試過無位泊

都係泊係觀景台果到???

見倒後面有車追左上黎 或者覺得自己阻住人
就搵位停埋一邊讓一讓
上次俾架P牌benz由山腳行20封到上山頂

咩日子先無咁多人錬車
1-5番工時間?
我出左車半年都未上過去
聽得太多負面新聞都唔敢上

係咪一上就上到山頂
跟著要掉番頭落來?

上飛鵝山好少人揑車 落觀塘果邊就可能多d

落山記住低波唔好拖實個brake